<resources>
    <string name="app_name">Shraddha Sanskar Parivaar</string>
    <string name="title_activity_main">Yatri Details</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_main_admin">MainAdminActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="about_us">આજથી સાત વર્ષ પૂર્વે... અેક ધન્ય પળે ... આ પરિવારની સ્થાપના થઈ. સરળ સ્વભાવી પુજ્ય ગુરુભગવંત આચાર્ય શ્રી વિજય રત્નચંન્દ્રસૂરીશ્વરજી મહારાજ સાહેબની આસપાસ બાળ-યુવા ભક્તોનું વૃંદ હંમેશા વીંટળાયેલુ રહે... અેક દિવસ આ બધા યુવાનો અને કિશોરોઅે અેક મજાના પરિવારનું ગઠન કર્યુ.
               પૂ. ગુરુમહારાજે આશીર્વચન ઉચ્ચારતા કહ્યુ : "શ્રદ્ધા વિનાનાં સંસ્કારો જડતા લાવે અને સંસ્કાર વિનાની શ્રદ્ધા ઝનૂન જન્માવે. સંસ્કાર વિનાની કટ્ટરતાથી આજેય સંઘ-શાસન નુક્શાન અનુભવી રહ્યુ છે. તમે તમારા જીવનમા શ્રદ્ધા અને સંસ્કારનો સરવાળો કરજો, શાસનની સેવા કરજો... ભગવાનની આજ્ઞાને અને શાસનની શોભાને શણગારે તેવુ તમારુ કર્તવ્ય હો!"
           તમારા પરિવારનુ નામ "શ્રદ્ધા-સંસ્કાર પરિવાર" હો!"
અને અે પુણ્ય પવિત્ર પાવનકારી પળે શ્રદ્ધા સંસ્કાર પરિવારની પા-પા પગલીની શરુઆત થઈ.
                  પરિવારની સ્થાપનાથી અેના મૂળમા કહો તો: ગરુભક્ત તેજસશાહ...
          આ તેજતરાઁર યુવાનની કાબેલિયતથી પરિવારનો વિસ્તાર વધતો ગયો. બે-ચાર યુવાનોઅે કરેલી શરુઆત આજે અઢીસો જેટલા સ્વયંસેવી નિ:સ્વાર્થભાવી કાર્યકરો સુધીનો વિસ્તાર પામી.
              વેકેશનની બાલશિબિરથી પ્રારંભ થયેલી આ યાત્રા દ્વારા આ પરિવાર આજસુધી કરોડો-કરોડોના સદ્દદ્રવ્યના સદ્દવ્યયનો નિમિત્ત બન્યો.
              બાળકોની ભવ્ય ૩-૩ વેકેશન શિબિરો, મોબાઇલ શિબિર, બે-બે કન્યા શિબિર, પાંચ-પાંચ વર્ષથી ચૌવિહાર છટ્ઠ સહિત યાત્રા, શત્રુંજી નદી નાહીને યાત્રા, છ'રી પાલિત સંઘ, ચૌવિહાર હાઉસ, પારિવારિક ધર્મકથા ઉત્સવ, સાધર્મિક ભક્તિ, જીવદયા, અનુકંપા જેવા તમામ ક્ષેત્રોમાં હરણફાળ ભરનાર આ પરિવારની ખાસિયત અે છે કે અે મોટા ભાગે કોઈની પાસે માંગતો નથી ને પ્રાય: માગ્યા વિના જ ભાવિકો સ્વયંભૂ દાનની સરવાણી વહાવે છે.
             ચુસ્ત અનુશાસન, જિનાજ્ઞાની પ્રતિબદ્ધતા, શાસનની વફાદારી આ સંસ્થાનો સૌથી મોટો સદગુણ છે...
              આજે સાતમાં વર્ષે પૂજ્ય ગુરુભગવંત આચાર્ય શ્રી વિજય રત્નચંન્દ્રસૂરીશ્વરજી મહારાજાની શુભભાવના પ્રમાણે અમદાવાદ શહેર (કોટવિસ્તાર) નાં વૃદ્ધ ધને ગ્લાન સાધુ-સાધ્વીજીની ભક્તિ અર્થે આ પરિવારે જે વિરાટ આંદોલન ઉપાડ્યું છે તે અત્યંત વિશિષ્ટ છે. પરિવાર સ્થાપનાનાં આ સાતમાં વર્ષે પરિવારની ઉપલબ્ધિની અનુમોદના કરવા નાનકડી સ્મરણિકા પ્રકાશિત કરી છે.
            આવો, આપણે પણ આ જાતરામાં સાથ-સાથ હાથ મિલાવીઅે.....
</string>
    <string name="contact_us">
        ૧૨૮૬, મહાદેવ વાળો ખાંચો, તળિયાની પોળ, સારંગપુર, અમદાવાદ-3૮૦૦૦૧.
             મો. ૮૯ ૦૫૦૫ ૧૮૧૮
    </string>
</resources>
